得罪西班牙？？？屌你啲水準低撚到喺到講國際政治

係西班牙統派政治人
六月七月都知討論香港時間等於搬石頭砸自己腳啦

得罪西班牙？一撚早就得罪左啦

我地要既係民主、自決
呢個係同維族、加泰人一樣既
理念方向一樣，你都唔standwith佢地
憑乜叫人stand with Hong Kong？

懵撚軍師

推

希望林鄭需快回應市民訴求，令香港回覆平靜。

我話你知我地高舉五大訴求嗰刻
已經得撚罪全球獨裁政權架喇

我地就係要落全球獨裁者面呀
你唔撚好再嗌五大訴求同時代革命囉

弱智

西班牙，係美國問題呀，低 B

美國佬實係理你支持唔支持加泰
鳩少陣啦

膠都時事比

想贏同我入嚟
把握時機 食住個勢

[擴大戰線] [行動] 與其嘈加泰集會 不如唔搞呢個

同你冇撚point好講

你做到支點幫美國佬翹得起個地球
美國佬理撚得你鍾意玩咩玩具

佢地覺得政治係污穢既

所以覺得選擇左污穢既做法就叫做識政治

頂班柒頭唔順
政治係你班懵卵未sense到之前已經發生緊既，先叫政治

班西班牙統派學你咁後知後覺，死撚左佢啦

to各位想比負皮既人
諗下自己係咪做左自己當初屌過既中計黨

依家做緊國際線，構築緊香港人爭取自決既印象
你唔到咪算仲叫人散水 你老味

溝埋支持維族落個集會到
槓桿埋全世界留意維族情況

共產黨壓力唔會更加大咩？？
think before you criticize

正皮不解釋

西班牙係加泰同直布羅陀, 同香港, 台灣好相似, 所以一早就企左係共產黨個邊, 唔洗怕得罪

邊果追尋自由邊果就係手足